android studio VS unity

android studio 同 unity 分別在邊度??

Android Studio 主要用黎寫Apps
Unity 主要用黎寫Game

雖然 android studio 都可以寫game,但佢冇一個visual editor, 做地圖，人物擺位,特效會比較麻煩

亦都有聽過unity都寫到non game apps,
但其實都係麻煩，始終佢唔係主力做apps

雖然籃球都可以用黎踢波
但踢波都係用返足球好d

android studio for android

各位大大。有冇unity安裝教學。我試過幾次都裝唔到奧。拿唔到unity嘅授權....。唔知係米因為window機問題。有mac機同window機寫app有冇大分別?